[百屌] 有無人覺得新年要拜神好撚戇鳩？

浪費食第 又搞一地灰
又勁撚臭
都2019年 點解仲有人遵守埋d咁既垃圾禮儀
屌你老母拜拜拜都唔知拜乜

有人拎住枝槍對住你呀？

攻撚到我啊d香味
D燒肉又搞撚到成街烏蠅

試過樓下幾層好臭以為火燭 打定
萬一火燭累街坊多撚謝你哋